[町田啓太x赤楚衛二] 如果30歲還是處男，似乎就能成為魔法師 /演員相關討論 54

豐田悠在pixiv連載中的作品「如果30歲還是處男，似乎就能成為魔法師」真人日劇化；故事講述由於安達（赤楚衛二飾演）30歲了還保有處男之身，因此變得能使用魔法。他得到的是「只要接觸就能讀取人心」這般多餘又樸素的魔法之力。
這樣的某日，他無意間讀取到工作優秀的同期帥哥同事──黑澤（町田啟太飾演）的心，黑澤的心中，充滿了對安達的無限愛戀!?
赤楚衛二x町田啟太主演BL漫改電視劇《如果30歲還是處男，似乎就能成為魔法師》，東京電視台10月8日開播

官方twitter

町田啓太ig

赤楚衛二ig

OP - Omoinotake - 産声

ED - Deep Squad - Good Love Your Love

請勿流出加密內容
維持和平 你我有責
鹹魚青菜 各有所好
請各位互相尊重

請注意！！
所有收費內容，包括圖，影片，連結等等禁止外傳，貼出時請加密。
如發現有收費內容流出，會停止分享所有與收費平台有關的資訊

請善用加密/細字功能，切勿濫用四重
以下情況請用四重加密
- 劇透
- 唔可以外傳嘅source/link
- CLS FF
- 千字文回覆
- 圖海

Off topic時可以用或細字
希望各位教友遵守

自製Sticker系列
Credit肥熊絲打

Credit 飛翔絲打
鳩町王子

Credit 赤楚衛二絲打

新增Signal sticker

噗浪安價整合

自製糧食系列
(產糧既話麻煩比link方便搬運)

剪片系列

町田教入教課金指南 by yamakaze

CL課金心得 by
yamakaze

町田寫真集購買心得 by
車莉瑪呵

Bluray的抉擇分析 by
車莉瑪呵

由於有人可能想收到bluray先睇, 麻煩有關making內容都4重左先唔該哂

每日一町，身心有益

lm

二人扮同框留名

乖孫套新劇第1集好睇嗎？
我要j乖孫個引人犯罪look ar

LM

教主的腳趾留名

睇翻上個po嗰條片
赤楚後面

屌

Lm

睇翻今日個live町田喺幾個人圍住既情況下直播真係羞恥play仲要畀人篤爆佢今日做咩比平時hyper咁多

哩個hyper町好珍貴 課咗CL以嚟好似先得幾次咁high咋
頭幾秒擰過嚟望番鏡頭然後傻笑咗兩聲(replay jor咗十次) 真係睇到心漏咗一拍 就好似本身同你傾緊 中途做咗其它嘢 然後突然發現冷落咗你即刻番番嚟笑咗一下 哩種親近感

好明顯
唔講以為佢飲左二罐啤酒先開live

佢依家話自己飲一杯就想訓架啦

係!!hyper得嚟仲有d日常感

出左單未過機姐好正常

靚仔到癲教主留名

我都重睇咗幾次，佢今日真係前所未有咁歡樂

我冇開留言但睇人哋講
佢講Hello......時定咗一陣先講everyone
果時畀人洗版hhml

然後被迫咁幫小野塚宣傳好賤

手根

微博注意

好失望 仲以為係有一季果種...

一個買完新眼鏡唔俾人睇 淨係話俾町田睇
一個話要自己做分飾五人 淨係同aka就夠
到底我睇緊d咩

而家睇咩都覺得係P點算

我終於返嚟獻醜

又有新雜誌喇各位
請拿出魔法小卡

又係TV雜 有PTSD
依家全部合照一律當P圖處理
照買

即買
我錯了之前淨係諗住收圖揀黎買
而家覺得p唔p都好淨係想睇佢地互讚......

教徒
PTSD = P圖SD

痴線可愛到

有梗呢個好笑

呢篇訪問都好甜
講町赤兩個點互相影響
仲有影安達私房照影到瞓低原來係即興！

屌真係睇到有陰影
尋晚睇anan d真。官方相都諗過係咪p架
我究竟比人呃左幾耐

LDH blu-ray教主特別版終於返左貨，但我等唔到已經買左啦

可惜都係有social distance
其實我幾鍾意tv guide dan果輯睇落有互動 點撚知原來係合成既我dllm

王子game原來仲有新嘢拍
個髮型

冇飯盒呀霞姨，連唔到戲呀！
屌，但佢著返同套西裝好好笑呀～

提左我要打機

想課金比東電又冇機會課
好啦見有訪問課哂點知都係p圖
Online event又隔到九丈遠
更加唔奢望有電影版
我前世做左咩錯事要入町赤坑

尋日NUMERO封面解禁上咗treading
今日係チェリまほ
聽晚播濃縮版會唔會再上

特登emphasize online event得町赤兩個

我認我份人追到咁卑微犯賤架啦
但係入町赤坑我無悔
好多謝教主同魔法師令我認識埋乖孫

真係好鍾意藤崎，無論角色定真人都係
咁佢之前manager story拍佢練古拉古拉係做咩
唔通佢係真。姨母？

一開始真係以為全員到場助攻漏糖
90分鐘冇翻譯希望體感可以長番d
佐藤さん應該都好期待
話曬佢都係海景第一排

忍唔住上來求救hmv咁講我好撚驚 我應該等定退訂？

我想問仲有咩網可以買到blue ray!!!!!!!!! 可以直送香港的！！！

呢個好難講
最慘係佢無講幾時出貨
amazon依家有直送,不過無Postcard

嗚呀謝謝 已退hmv
要生生性性呀

又係我 我又嚟獻醜

好吸血鬼feel好靚仔啊

嗚呀exile親生仔
次次都影到佢咁靚仔頂唔緊

前輩賞住花同大家真心推介

有冇人honto有野買求夾單

教主可摸以關照下我荷包

日日都新雜誌

教主同我地荷包有仇
但又買得心甘情願

點解睇落又咁嬌小咁受165赤楚

！！！！！

哩張一定唔係P㗎啦！即刻叫咗出嚟

頂我都係，彈noti嗰下我都叫咗

此情此景
睇到真係想喊呀DLLM

屌呀可唔可以當成佢對三石唔比合照既抗議

佢仲係po 9/1合照
227係咪真係唔俾影

彈noti心諗 又係咩宣傳町
一睇到 啊！
由正主打破所有嘅 social distance!

我好激動啊

見到豊田老師個 Twitter 應該同我地升天中

唔知重可以點讚町田了
町田真係好好呀

係愛呀

之前篇嘢好中呀
主演果個唔畀宣傳，咁我一個人出嚟做晒佢啦

町田啓太係一個好男人好老公！！！！

同意

町田係唔係抗議緊三石你唔俾雜誌合照要p圖
我就偏po合照仲要勁近膊掂膊手捱手

我唔介意你po多幾張啊真係喊咗

真係要dem beat先表達到我地心裡面既興奮
所謂町田啟太就係令仔（之後唔記得）

其實係咪三石/ldh有staff最近中咗肺炎
唔俾artist痴太近

每日都要開嚟玩賞一番㗎嘛
俾咗兩張珍藏家寶出嚟 彌補番無得睇黑澤手機入面d相哩個遺憾

我覺得dem beat可以擺埋係頭post流傳落去

唔得真係好好笑 笑到停唔到
我記得啦
所謂町田啟太就係完美（有聲

你想可以既
但我冇save到d圖

我好想對住個窗口大叫

町赤有新合照流出呀！！！！
係冇p圖既真合照呀！！！！！
啊！！！！！！！！！！！

直情要去海邊狂奔大叫然後Dem Beat
呀呀呀呀呀呀呀呀（叫到失語）

原來你有份作
你幾時有印象過架

仲有邊個有份作我一次過落credit

啊啊啊啊啊啊啊
唔係P圖！唔會P圖SD！

屌 唔小心㩒錯負皮 對唔住
不過人靠作品紅左 三石唔係應該食住個勢咩
雖然我唔知三石諗乜 但係咁落去大家都知三石傻L左啦

真呀 牙町世界第一
又錫後輩又錫fans
又擺明偏心チェリまほ同赤楚
好鍾意

本來想問jm9
但佢話係安達隻鞋

嘩屌快啲起身send相啦

阿叔瞓咗
今晚未回到

如果教主覆返
その靴欲しいです🥺
我嘅人生咁就完滿啦

Ff佢用呢個楚楚可憐樣嗲町田

屌有聲笑到仆街

腹黑澤：就係唔send 過嚟搵我airdrop

牙叔唔識用airdrop

屌 笑撚死

又回到當初睇live既日子

今日係咪CL咗S

聽日都係CLS嘅日子
好多野睇
心臟要暴擊

仲要係第一彈咋
姐係仲要有第二第三彈

唔會呀
我支持頭post有dem beat好正

Rps

感謝賜糧

佢地少少既互動就引起無限ff
我就係要呢d糖啊

東電真係痴線當初又話有飛就參加到
明知多海外fans可唔可以諗野完善少少啊

加多條DEEP SQUAD應援

係LINE頭呀~

嗚哇呢個好cute

嗚哇～line 頭最高

睇黎教主都幾鍾意gq輯相

好撚正屌

好想快d收到

その写真欲しいです

終於出現啦 純情小兔兔朱迪警員

好似問緊：你想要我定係鏡中既我？
why not both

睇目錄有16頁

聽日新一話

死魚眼已經一去不返

cl parco making 1:45左右向下望住你個下真係殺死人
最尾咁斷係咪ng咗好多次

我好擔心攝影師嘅心臟健康
黐咁埋影

佢都嘿嘿嘿咗幾下

30歲ge攝影師好堅強

第一張佢變返黑頭髮真係認唔到佢，真心以為係八角黎

直播嗰日

黑髮即刻順眼好多
期待佢同犬飼套新劇

隻眼愈畫愈大

睇哂making 想升天
Cafe果part黑澤好狡猾

仆街睇細圖以為係柘植

對眼根本係畫緊乖孫咁

佢新劇套校服look幾正

嘩屌

入唔到就呢度啦

雞精版唔知有冇副CP

有呀

屌我想喊呀
屋企冇人可以瘋狂鳩嗌好爽呀呀呀
得半個鐘點夠呀呀
仲要有副cp
又到副cp就上嚟參與討論時間

六角仲未出場呀

屌
又係你哋

仆街仲跳舞

公主抱

完左之後可摸以繼續播
想睇八木同寬太個節目

屌咩

好呀 係咪都係東電

係呀接住落架

表白真係睇幾多次都好激動

拖手呢幕真係好鍾意best 3 scene

好正

放心一定有人錄咁剪法係另一種感覺

唔夠喉希望復活節前收到Blu-ray 放假可以馬拉松式無限睇

東電做緊

咩黎嫁

個個都有睇直播

唔會 得佢地2個

仲要比人大整古呃佢有得入職業隊勁慘

睇完直播 又深夜寫廢甜文
有興趣嘅人可以去睇

公式書張poster貼喺自己間房就會變成洋酒堂喎

今日要一早起身返工無得睇live，好耐未試過一覺瞓醒推左咁多頁啦好感動，而且仲已經完左劇3個月！魔法師就係有一種魔力，令人百看不厭可以睇完再睇！聽你地講都覺得咁樣剪好正呀 副CP果part唔計 希望快d有人流出，好想睇

強行推銷埋梅花俾你

劇團cl live好齊人呀

睇緊+1，好似第一次見

劇團CL喎

係咪又係果件黑TEE

又有live睇

好似係，但教主做咩企咁後

咁快完 仲短過町田自己一個live

鳩町響劇團係細粒仔後排攻擊㗎嘛~
傻仔揮手講拜拜好q

完左！今次我咩都無cap到，教主點解要做山頂既朋友

佢地玩急口令好正呀 笑到痴線
劇團可唔可以多d一齊開live

我哋係咪一直都怪錯變型蛇王?

完 全 錯 過 咗
仲未睇過佢地咁齊人開live 哎…
咁即係就快有新嘅片睇啦

教主求其chok個post都好似影雜誌咁型
粉絲濾鏡

偷拍黑澤

この竹垣に竹立てかけたのは竹立てかけたかったから竹立てかけた
算啦

好！靚！仔！

好似貓仔狗仔咁比人摷個頭

睇唔到

唔知點解del咗好彩做到仆街仔

變咗幅相

收到了
Hmv 訂

想訂, thanks

有呀教主做主角嗰一兩集好似係中後段

亞嵐嗰邊本身都有一季劇，不過就唔關教主間學校事

好得意啊佢2個
黑澤個やだ
仲以為多到會有個展覽tim

sor 我 focus左起 喘氣 兩隻字度